由12點等到宜家6點，終於見到我期待的畫面了

出左票數了

真係險過剃頭

畢竟過往4屆都建制
上年仲要條PK自動當選，投都無得投

所以真係 多你一個好多

油塘5贏3滾動
但油西俾人洗橫手

個顏色好靚